［警世］奉勸各位手足好快啲早做曬暑假作業

如果當年我第一日就做曬，依家會係幾歳

垃圾po

勁

又要去做金魚佬了

你做左我都唔改架啦

咪搞妹妹仔啦

樓主想做小學老師 但係in嗰陣比人發現佢loli控 之後做唔到

又喺泳池見到嗰兩個妹妹仔

我6歲既表妹未做暑期作業
樓主過黎教佢做可以嗎

Pmed

我喺第一萬幾次暑假終於做曬，久違嘅9月1號

無止境的...